23同盟街站班鄉黑藍絲，如果遇到突襲會點

仆你個街

當街當巷打人以為無後果呀

影撚住曬呀 仆街牛屎佬

成班藍絲又話唔要暴力，又用暴力打人

雙重標準

到時自己小心，捉到坐終身

可能有好多休班狗係個街站到

一撚定

一枝聖水爆落去即走

大家似乎唔記得呢幅圖

我地要進化既係唔會有人勸阻先

你睇下班藍絲幾團結

老鳳建議所有想自殺嘅人用不停放火魔/叔一燒嘅方法殺對家

佢哋團結源於無後果同金錢

飛魚牌通渠水從天堂墮下

簡稱皇天擊殺

依個比較低風險高回報

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

推

支持 點都唔割 但記得諗定點走

成班休班狗疑似非法集結